原來笑支共黨員死咗好極端......

笑人老竇做黑警好極端
講黑警死全家好極端
喺香港爭取民主自由好極端
提出香港民族理念好極端

應該係一國兩制嘅框架下
喺愛蟈，愛黨嘅前提下同中共商討民主自治
佢唔應承就算數

就算黑警藍絲黨員殺人放火姦淫擄掠
都要寬恕原諒

咁先至理性唔極端

我錯了

連登=左膠論壇in biden we trust

in 習死兩次 we trust

推一次等於我懺悔一次

未運動之前連登係清泉黎

就算黨員黑警搞到香港班𡃁仔俾人揼落街都要原諒
唔可以恥笑，仇恨
係愛啊

-o-o

再懺悔

比班新移民玩臭哂 仲要聲大夾惡

-0-0

死得好

80,90後應該立即同香港警察道歉
佢地係咪唔記得佢地細個既警察叔叔幾威風
捉過葉繼歡呢D大賊, 破過無數大案
香港警察係佢地兒時既英雄

ALL LIVES MATTER

你啱啊
警員風化案唔好提啦
要和諧

黑警都唔應該死全家 好極端
其實佢地都係收order做野 佢地都唔想
我已經原諒佢地了

咁又真 我同意丫
正如班後生未踏出社會 冇乜社會貢獻
就已經係到搞搞震
笑同話佢哋廢青 垃圾 曱甴
都唔係好極端啫
加多句成班抵撚死都唔係好過分啫
#曲線要講明
#終於明白點解今時今日會咁

點解佢地要原諒共產黨員咁極端

啱啊

黨的事情能叫極端嗎

死左咪益左佢囉
應該呢d人應該長命百歲百病纏身

死者為大，共同回憶不容侵犯!

push

瞓咗幾耐
上次張竹君死老公已經話唔笑得啦

係，我笑咗，好後悔

直頭係激進行為

要用橡膠子彈鎮壓

推

死過共產黨死咗咪算囉民主係包容所有意見搵死人出氣真係垃圾所為人死為大連登仔上位咪又係同共產黨一樣搞文革

作多啲

其實肢解所有支那狗，先係為萬世開太平。

本身都冇乜嘢
你有你rip
其他人有其他人屌
但佢就特登開個post嚟企道德高地
逼人跟佢嗰套

我都覺得好極端。

所以會祝佢

來生再做中國人

心靈教化，將獅子教化到好似狗咁聽話

黑警死全家, 共狗死全家

好極端

翠河 - 習死兩次河
翡翠台 - 匪酋習死兩次台

積吓口德啦

太暴力啦咁樣笑法

唔怪得要出黑警

邊個鐘意標籤香港人極端，心照啦

仲有好多手足account畀死黑警偷嚟灌水造假民意

阿翠囉

香港國際戰線：連登一堆撐侵既極右低學歷極端分子，居然歧視中共黨員，唔配做人

今天，我們都是吳孟達

我覺得唔需要特別笑，都唔使特別悼念

我屌柒唔俾笑嘅人啫，連笑自己嘅對家都唔敢

agger
毛匪澤東死咗幾廿年，又係全支那撚嘅集體回憶

佢在位嗰陣餓死鬥死咗幾億人呢啲唔應該再提，佢拉柴唔應該慶祝

邊個再提邊個就係極端，邊個就係共產黨

尋釁知事，犯國安法